\chapter{Transformações Multilineares Alternadas}
  \label{lesson:multilinear_alternate_transforms}

  O determinante é uma transformação multilinear alternada.
  Nessa lição,
  vamos tratar de transformações que tem propriedades semelhantes ao determinante.

  {\input{03/01/01_definition}}
  {\input{03/01/02_inexistence}}
  {\input{03/01/03_induced_by_linear_transform}}
  {\input{03/01/04_basis_cardinality}}
  {\input{03/01/05_determinant_unicity}}
  {\input{03/01/06_determinant_of_composition}}
